[認真] 真係唔好搞恒生

恒生雖然係匯豐集團成員，但恒生有自己獨立嘅文化同管治方法（最易睇得出係你唔會見到新聞報道恒生銀行會裁員）

就算之前中環和你lunch 咁多日同今次分行被裝修，高層嘅內部電郵都無任何譴責字眼，證明恒生銀行同高層都唔係藍底，希望大家可以將裝修集中番喺中資，唔好搞香港人班底嘅恒生

推十次

推

幫你推

2008年
1月，怡和集團與恆生銀行合作推出enjoy卡，憑卡可於美心集團大部分食肆星期一至四晚市簽賬享有九折優惠，更可於美心MX及美心西餅以Visa payWave付款。

冇人要搞

唔得閒搞

2008年1月

on9

你年頭都重食緊元氣美心飲緊starbucks啦

agger

你收皮啦

其實都係
不過都相信前線的智慧

一抑一揚，比人睇得出分別

分行遭裝修喎？

咁你自殺先啦

由你出世至今食幾多美心集團

其實我覺得無特別搞手足嘅中資集團例如M記就由佢
擺食唔幫襯就算

針對好似大大隻字寫中國企業
亂抹黑手足嘅黑心集團

唔係譴責前線，係需要推呢個畀前線手足知。

利申﹕我都無諗清楚同一集團未必同管理層，而唔抵制恆生，更突顯匯豐做錯。

推第二次

嘩屌你10鳩幾年前
個時你都可能舉緊國旗睇北京奧運

08年高登仔仲認緊自己係中國人添

咁恒生的確被裝修咗
可以間接推動同美心割？

做乜呀你？

幫推

低調

恆生冇出賣手足
冤有頭債有主，大家咪搞錯

true

咁美心都應該唔好搞
美心有自己獨立嘅文化同管治方法
同個廢老冇直接關係

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

無人話要搞wor，你咁樣開post好似

恆生過往係有裁員，只係唔係一次裁幾十個所以新聞唔會報

Pish

收皮啦 DLLM

相信前線冇智慧

就算俾人打爆哂旺角啲ATM
內部email都只係用"damaged during protest activities"形容

心水清

on9?

恒生主要市場係香港

咁似撚屌陳雲鐘意翻舊帳

樓主恆生員工

自柯雞王開始，HASE班狗咪又係病貓轉過去！！！

零八年都拎出嚟講
半年前大家仲會放低散紙喺黨鐵買飛啲機添
係咪又要bin
膠都廢撚事派

雖然都啱
但廢老清仲持有美心股份

成個出納部藍到仆街喎日屌夜屌
恒生大扮藍屍

只有支持革命然後被迫關門嘅銀行先係真黃，
結論係現時所有銀行都係藍，應該裝修
一定係咁

Push

美心集團賺錢個廢老有錢收，你搞美心直接影響到個廢老。你搞恒生，唔會影響到匯豐決策，因為真係獨立營運。

講深入啲我都覺得唔應該搞匯豐，近呢一年凍結戶口易過開新戶口，你睇番星火個收款戶口本身開戶用途都唔係支援被捕人士，唔應該用嚟收款，同埋要搞大把中資分行可以搞，排隊有排都唔到匯豐恒生

哦...原來私怨
做咩呀，比老闆捽完嬲嬲豬牙

痕生都搞埋?
無端端搞啲唔關事嘅鋪
咁樣落去橫掂都係啦
不如直接裝修晒所有黃色經濟圈以外嘅商鋪?

個廢老就 收息收得百幾萬
但恒生係匯豐集團成員
唔知匯豐係咪分得百幾萬咁少呢?
咁叫冇關係? 個標準點定

樓主你條仆街係咪喺恒生做?

咁三罷果時搵人mark人數交report 又點解釋呢

手推

認同
唔係講緊咩民唔民意嘅問題
係講緊有冇必要周圍樹敵

匯豐有恒生62.14%

2008年

講得啱
true

講事實又私怨
只係想講奶共公司周圍都係，只係分低唔低調，會唔會奶到出晒面
奶到出晒面裝唔裝修悉隨尊便，低調奶共你唔好當佢係撐香港人or中立

不如攞1998年嘅新聞出黎討論

恒生賺錢匯豐冇份？
On99

係都搞支那銀行同建設銀行啦

恆生是滙豐因為60 年代＂銀行劑提風潮＂吞併而來華資銀行，大股東梁氏家族即大昌行，有錢想買返但滙豐唔肯，最後大昌行都比支那吞埋！

你都痴撚線

咁仲搞美心？唔搞堆中資食肆先？

無人會搞 黑警除外

香港人賺錢夠會交稅俾政府洗啦
你屌埋d交稅既黃C囉 On99

梗係搞左擺明中資紅底個d先啦

咁都可以帶風向

咁多戰線 你唔見你個軍師落手
得識得鼓吹
高調既未解決走去打低調
你唔好話裝修曬所有藍店呀笨
罷用罷買罷食同裝修要分清呀 傻鳩

咁乜柒都唔好搞啦
大家冷靜少少 返屋企休息

有冇圖呀 幾時裝修左恆生

同意樓主所言 同時支持同尊重前線嘅意願

美心係咪中資紅底？

HSBC已封木板

中電港燈同大陸買煤
你上連登支那又有錢賺

黃絲飲東江水，比錢大陸洗，要死全家

咁撚多出咗聲嘅撐警/紅底都未搞 仲喺到揾啲新嘅猜度人地係咪搞得

咁係咪乜柒都唔做？
淨係搞美心，個準則喺邊？

搞咁多鋪頭就步左黃背心後塵

講多樣，恒生近呢兩年已經杜絕中國人戶口，就咁一個中國人要喺恒生開個人/公司戶口難過登天

舊有戶口全部都會CDD, 一唔覆/覆唔足都會cut 戶口，大把中國人唔聽電話/收唔到信/收咗信無覆而被取消戶口

啱啱放監？
旺角九龍總行俾人扑爆曬d atm機同閘門

2008

曲

全部同美心有合作過嘅都可以清算啦
麻煩你幫手搵曬出黎啦

師兄幾隻字勝千言萬語

要日日幫佢提721重點啦

點解無警時分會出現？ 點解對示威者就開槍鎮壓 對白衫人就槍都唔拎就調頭走？

點解39分鐘d人走哂先到？

點解警署會落閘唔比人報案？

呢個係狗方死穴 根本解唔到畫 多d宣傳返721有助示威者方面

要比大家記起點解成日話要解散警隊既最初起因

唔搞咁多鋪頭就會步64後塵

再攪就燒著曬全部火頭

講明攬炒

00:10 開始

重申唔應該搞恒生，同時表明尊重今次前線做法，並希望今個post 作出改善，可以罷用恒生，但唔好裝修

on9仔 2008年都拎出黎講

08年都屌
08年睇住北京奧運 全港人都深紅啦
你翻舊帳翻十年前 屌你文革咩

我年頭真係食緊元氣吉邊

其實唔使成日覺得連登開post就係冷氣軍師和理非
前線手足唔係野人，都識上連登識開post

咩都唔好搞喇
乖乖地返屋企訓覺

HSBC 唔好搞
HS唔好搞
SC唔好搞

屌你休息算啦

幫手推
-------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

FYI，

痕狗China仲早過病貓China開檔，另佢選擇福建佬共有銀行做拍檔，你話藍唔藍呢？？？

on9 肯買保險會唔開？
呢間野賺錢為上 講撚到開善堂好老正咁

呢個我同意，如果我所寫既引起誤會，我道歉。

洗文

咁。點士打bug 又要搞呢？不如大家返家訓覺吧！

中國人得中國身份證加中國護照/往來港澳通行證
入嚟恒生話要買保險開戶口
我肯定一定開唔到

香港除左恆生之外仲有咩本土銀行？東亞？

大把中資黑心企業插晒隊

你咩料咁把炮呀肯定
我之前係總行做rm基本上淨係理大陸狗
肯做保險開戶零難度

拉

變紅衛兵 黃背心囉
你咪唔好用銀行囉
中銀 恆生 匯豐 都唔好用囉 睇你用咩出糧
食風囉

之前嘛，一年前左右開始已經杜絕晒

拉垃圾post

搞美心又係咪紅衛兵
美心 元氣 Starbucks都唔好幫襯囉 睇你點出街食飯

咁都上到熱門 拉

所以依家唔止要獨立調查，係要調查+懲處

垃圾

已完全封鎖左

一年前...，個時岩岩支那收緊，痕狗要配合而已！！！

仲有，我敢講而家只需要有HKID人做擔保擺舊長錢，支種一樣買到乜鳩保障囉！！！

其實間間機構一定有藍有黃架啦
咁我地係咪要全部搞曬（或者問下我地有冇能力搞曬佢）

你呢啲叫反社會

早期發聲明時，恆生無跟風岀過
内部其實好黃，好多backoffice既人都知
你可以話佢係做大貓隻狗，好多野都同大貓align
但唯獨文化真係唔同

你班同事改左口做nazi 啦
Update 下啦

恒生唔炒人？

抄鳩隔離post

痕身過數比大貓經傳統transfer都要charge就知兩間唔多關事啦

文化唔同 但錢匯豐冇份賺？

我抄鳩哩個post

你話唔搞就唔搞？
而家革命呀，對敵人仁慈姐係對自己殘忍
唔裝修 點對得住已死既手足呀？

不推文

你岩

...我都唔怕自爆 啱啱特登問返d 舊同事 仲做緊既
佢地都係嗰句 肯做單咪開 係手續麻煩咗
杜絕哂邊個幫班sales追數

恆生派息 匯豐冇得收架

樓主小心俾人咬

無裁員適當D
唔通穿櫃筒都唔炒咩

連登仔要杯葛哂所有銀行

請問仲有無band 8既人 有就出一出聲幫恒生澄清

利申 認同唔裝修恒生
但都唔駛吹奏恒生既

非常同意
其實要有對比先明顯
你集中搞一兩間先係最有效比人睇到你係針對性攻擊

高層離地係常識，藍係極有可能
未燒到佢扮中立唔出聲姐，正常商家佬做法
只可以講未知立場，唔可以話佢唔係藍

恆生係香港人嘅銀行，香港名牌
淨係呢個point已經唔搞得

好似國泰咁

本身唔搞
開完post就想搞

照連登仔嘅講法所有銀行都要搞 因為商家佬一定係藍

而家個趨勢就係越黎越容易搵理由裝修
無大台之下 只要有一個人係連登吹風，又有另一個人走去跟既話已經搞掂

垃圾 on9少陣啦

好啦

你咁講度度都大把藍c喇

屌你老母真係痴撚線
係撚咁憤青咁鼓勵裝修
你呢d真係垃撚圾黎
純粹反社會又唔知有冇落過場嘅廢物 你運軍師都稱唔上呀
就算佢係藍 扮中立 有利益比到滙豐集團都好
起碼人地無落井下石咪算
你一開波就辣著哂咁多火頭 樹太多敵咪好似黃背心咁囉 咪好似二戰核心國咁囉
讀下書啦 遠交近攻識唔撚識呀屌你老母臭閪
我都好憎休息撚但好似你咁為反而反真係好撚無腦好撚on9

諗返美心真係慘，俾個收得少少股息嘅老姑婆講幾句就瘋狂俾人裝修。獅子持股6成嘅恆生就話唔好搞唔關佢地事

垃圾post

我係樓主，無心吹奏恒生
要講嘅已經講完，唔會再推post

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不如

希望大家元旦可以出嚟表態

認同，我覺得真係唔需要每一邊都樹立敵人，恆生真係無做咩對示威者

咁starbucks同元氣都唔好搞，雖然都同樣係美心，但都有自己既文化

暫時觀望。都係嗰句唔好隨便加敵人，集中針對紅底同擺明藍嘅先啦。你一次過打得死晒所有敵人唔介意，但而家唔係嘛，班狗識玩殺雞儆猴，香港都識嘅姐，集中番好D

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

2008年
高登仔：我係中國人呀Hi

因為你用緊

是撚但啦
連登最撚多憤青垃圾
口講光復香港
其實社會越亂越開心
佢地覺得亂就可以洗牌上位

一係就平時做開社會底層無人理
趁呢d場合擦存在感

遲早就會比呢班人搞到個運動收皮
因為你地逼走埋同路人啊

On9

真，撐你

好心兩間都表吓態

恆生真係local bank

我係中國人啊屌

Yup

淨係贊助利物浦 已經夠理由裝修

08 都好拎

真心潮文

渣兜喎

sor 認錯

認真 唔好搞恒生

你唔好講埋幾百年前少林老祖

戇鳩仔

tiu this

匯豐有錢分又點
大把黃c夠交稅俾政府啦
咁點計先?

咁講ae都有美心6折啦

吊你，真係，諗起都羞恥

你貼埋個日期出嚟算有良心，分明玩膠

班熱血撚上曬腦唔會明

冇錯 邊個裝修 邊個就係熱狗

你開心就好

其實咁樣睇間間銀行唔多唔少都同中資有啲關係
不如大家取消曬銀行戶口，然後幫全港銀行大裝修好唔好？

真 今日高層出左電郵
都係話會繼續維修同服務客戶
完

2008年咁耐都拎出嚟講
屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

玩完膠未

推，唔好搞恆生

我係中國人呀屌.jpg

搞美心係因為個太子女多次跳藍，仲要屌鳩班後生手足。
恆生根本無表態又無好似匯豐咁助紂為虐，唔應該裝修

我係part-time恆生仔，認同樓主話恆生好強調自己係同大貓唔同，老老豆豆feel到hase 啲人唔係幾鐘意大貓，不過我覺得銀行依啲都冇一間真係黃㗎啦，sad but true，諗下支那啲人幾鐘意借錢就知

好 恒生係好嘢嚟 幾乎全部香港人

恒生都搞, 我想問仲有邊間銀行係用得嘅
匯豐同恒生係兩間獨立營運公司, 商業決策係獨立嘅
如果你話恒生都中國滲透, 香港冇邊間銀行係冇滲透
有人竟然提到恒生暗地裡請左好多大陸人
我想講身在美資bank, 一樣好多operation野請大陸人做

遠交近攻呀!!
個個都攻, 邊有咁多火力

on9 一係hsbc 恆生都唔搞
點解會搞hsbc唔搞恆生

恆生盈利佔hsbc好多
咁你唔好搞starbucks東海堂淨係搞美心西餅啦on9

咪係

自己冇得用就唔搞
神邏輯

完全冇封板

叫佢裝修埋自己，佢地都忽上腦，佢地屋企人好多都係籃底，點解唔去裝修埋自己屋企

你自己都識講2008年

我唔支持裝修恒生，因為暫時未見到佢地主動侵犯我地

但恒生係咪咁黃呢？
佢地cash dollars 換禮物神早cut剩現金券
開頭無記錯都仲有齊百佳惠康
而家只剩番圖下面呢堆
大家一睇就明
呢個組合有啲面善

屌你老母 做狗做到落閘

不如叫高層幫佢老母捐返7000萬出黎？

根本唔係黃
只係恒生匯豐打手上黎作文

不推文啦

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

唔好搞 利申恒生用戶

Band8不是低級咩

你唔好攞1968年嚟講

12.29 愛丁堡
12.31 和你拖
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖

中環pepe專門店=人血饅頭

遠交近攻
恒生得罪你d咩

俾面恆生護士仔

同一個人黎

香港日佔時期（港日政府），又稱為香港日治時期或香港淪陷時期，是指第二次世界大戰時大日本帝國軍事占領香港的時期：由1941年12月25日香港總督楊慕琦投降起，至1945年8月15日日本無條件投降為止；香港人俗稱這段時期為「三年零八個月」，以「蘿蔔頭」一詞呼稱日本人。

告急！德國 「馬格尼茨基法案」 (上個禮拜簽咗嘅係「制止警察暴力」) 仲有3日咋, 現在還未夠1.5萬人(要5萬)，急急急，快簽！

附教學:

好多人唔知道同之前嗰個 99604 (制止警察暴力) 唔一樣，今次係直接 馬格尼茨基法案 99914。發po嘅源頭冇諗到兩個petition時間太近，需要澄清，所以好多人以爲上個禮拜簽咗。

靜啦

我有深黃嘅舊同學係由係美國行返恒生做。希望可以作爲參考。
前線請自己判斷。我哋信你。

Agree

唔係話咩 但同藍絲個d 「親眼xxx」 有咩分別

李小家都係攞左美帝綠卡返黎嘅！！！

push

黨鐵中銀 甚至政府都大把深黃啦
咁係咪唔好搞呀

我有深黃舊同學上年加入咗共產黨

個format又會咁似

講清楚啲，係美國銀行香港Retail分行。唔啱聽當冇講過啦。

你舊同學大粒過李小家？？？

出咗廢話po，當我冇講過啦。

我都係 大家唔好搞共產黨了

仲有葉虎單嘢！點解可以不了了之？

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

咪玩膠啦，無熱門位呀

拎返二戰黎講啦屌

先HSBC

恆生就睇下先

影響你個撚樣出糧？

係裝修先起到阻嚇用途

你地睇財報就知 恆生賺咁多錢 爛幾塊玻璃根本唔肉痛 反而你地乜都唔做先係助長藍勢力

共產黨前線好黃，大家唔好亂搞

呢句唔係大哂
之前上商都被誤裝修
都係提提好

冇可能有銀行係黃架，一定係藍，只有深藍定淺藍架咋。

消費少左，借貸數量大減各樣野都係令銀行賺少好多錢。

點會有銀行高層支持黃架。

賞罰分明先有阻嚇性

唔好撚玩啦，高層有10個8個都係深藍

恒生主要target客係大中華呀on9

True

「Peter攞料」啲po好似有啲古怪。以前佢係個五毛清單上，

但係近排啲po正常啲，

你哋自己諗啦。

而家我 mark 五毛嘅工具 () 認爲係5毛嘅會 mark 青色底，我搬咗「Peter攞料」落觀察名單所以 mark 成綠色，見到佢啲po要打醒十二分精神check清起清佢啲相關舊po。

老豆做呢間高層，佢話點都未到話黃，都算係平行時空
但係起碼一兩個月前罷係唔撚洗交list但係上面會瘋就

佢無話唔係禾？

巴打係咪忘記咗旺角cctv單野

似揸住好多手恆生

__雖然係__集團成員，但__有自己獨立嘅文化同管治方法（最易睇得出係你唔會見到新聞報道____）

就算之前中環和你lunch 咁多日同今次分行被裝修，高層嘅內部電郵都無任何譴責字眼，證明____同高層都唔係藍底，希望大家可以將裝修集中番喺中資，唔好搞香港人班底嘅___

年頭開左張enjoy卡人生第一張信用卡
果陣覺得好正呀咁多舖有折同有得儲cash dollar
收到卡冇幾耐就送中條例，然後就唔再幫襯美心怡和
而家都係當佢普通信用卡咁用
早知開M power

其實政府都係

五你老母咩
我講過邊句令你覺得我係五毛？

潮文

要分一分

認真唔好搞政府

On9 post

星火件事行動上請冷靜少少

個list唔係我整，我覺得你未必係先至搬出嚟觀察。

個日D冷靜撚明顯係鬼
一裝修完 匯豐先肯放風交代

爆晒最主流果3間真係玩撚柒自己
錢都冇撚得禁

暖氣軍狗靠你老母？

2008年...
你算9數啦...

我冇咬定話你係乜，因爲你唔少啲po都喺同風向有關，要比較慎重思考。

我起出你曾經因爲 被認爲係五毛，但之後引用機個po解釋點解我懷疑你未必係。

如果你話嗰個po冇問題，咁你當時係你而家所講嘅「超級冷靜𨶙」。可唔可以話畀我聽你立場係唔係更新咗？更新立場冇問題，但係選擇咗前後矛盾就預咗俾人懷疑。

連登妖魔鬼怪多，個個人都會話反對嘅係鬼，唯有搜集靠多啲資料(參考證據)擺晒出嚟俾人自行判斷。令你受冤枉嘅話只可以話抱歉。

我都覺得佢有d怪

我係曲線諷刺啫
我好多post都係咁

恆生提供手機撳錢又真係幾方便既

咁撚on9既

乙

金拱門俾黑警喺入面打手足仲要唔交CCTV呀

Police特惠餐呀

恆生係港資呀大佬

我啱啱先喺恆生定完期
恆生算係最後一間屬於香港人嘅銀行
撐住佢

咁其實恆生仲用唔用得 我中銀轉咗過去唔係好耐

你可能幽黙感太特別，搞到唔少以爲你嚟真(你睇吓啲腐皮同粗口就知)。

清澄咗就好。唔好再喺啲大是大非上玩曲/膠啦。而家連登啲鬼咁多，玩完曲俾人鬧爆又唔馬上清澄返就真係預咗以後被人當鬼辦。你好多po都係咁先至難做決定。起底見到你啲po 50-50咁，真係睇幾個鐘都拆唔掂。

我見到power_on ching 個 五毛 list 正話更新時已經剷咗你個名。我比佢先搬咗你個名出嚟，懶人用我個 pastebin 時唔會將你當成五毛(淺藍底)，放心。

覺得個list唔啱嘅大家可以自己改。我只係提供 Highlight 方法。

各位巴打絲打，個五毛list係參考，盡量update，有做功課蒐證。冇辦法完美，但好過冇。誤中嘅請覆po喊冤。我教人用 Highlight 就係唔想嗰個見到唔順眼就 Block User，Block 太多變圍爐。

on9

我以後曲線會小心D+明顯D
希望大家小心D真五毛

agree

恒生信用卡積分淨係可以換藍店coupon，咁係好定唔好？

好方便 所以唔好搞恒生喇

年頭仲排緊元氣

估唔到恒生

2008年仲係到大叫中國人

恒生員工出現了
屌你老母同匯豐一鳩樣 卡已剪

全香港搵唔搵到一個人係成世都冇幫襯過美心既任何野?

證明你係on9仔

嘩 08年wor

恒生係香港最好既銀行

屌你都曬鳩我氣

其實點解次次遊行最後都係勇武收場？

狗仔收皮啦 擺晒野屌勇武

平安夜果晚裝修左

大把360都未拆啦！有排都未到恒生

恒生個ebanking 好垃圾
唔該搞搞佢啦

Tui

美心一定要狙擊

最新潮文

依個真，恒生前線係黃

前身痕職員
8月三罷個d日子無迫人番工交名算係咁
後尾去另一間港資bank
上面呀頭會叫Branch manager將每間行喺三罷個日放假既員工個名都交上去

問下啫
嗰時睇唔明個個點解玩陣地戰
唔知你又答唔答到我？

唔好搞pls

搵嚟講~美心夠好多前線係黃啦，咁都係因為個老閪婆連1%股份都無，又唔係美心做既都講到係美心抹黑手足啦，又話割得唔夠乾淨仲要做埋重點狙擊對象啦，而家點會理呢d，總之有關係就要做野，唔會同你深究，仲未明而家連登規矩?

共產黨前線都黃，我識個深黃入左去

屌你真係平行時空 冷氣軍師wo

Agger

美心都係 前線好黃
大家唔好搞pls

好快連登仔就要罷用所有銀行

笑左
咁美心集團都搞啦 又唔見會分開

所以拉啦
垃圾post

當年批鬥文化就係咁了。
你是根正苖紅的三毛吧？

推呢個

推你老味咩
咁搞美心係咩準則？美心前線又藍？

u0

呢樣真

+1
定期做完真係想搬過去 上海商業銀行。上次手足裝修錯咗，因爲AML又賠唔到，想幫襯佢哋代替手續補償返。

共產黨最深黃嗰個叫林鄭
我要攬炒共產黨。

p

唔好搞旺角mtr站，雖然係同太子站係同一公司，但有自己站嘅文化......

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

搞
用銀行 用細間啲就得啦
正如你食牛飯唔駛去吉野家

匯豐啲atm真係好少 遲少少會唔會無錢拎架？

裝修得返一兩間大行等D人見佢冇事就將D錢集中一間處理,好過全裝修邀起人反你,之前扑爆曬全中資好多人都好憤怒,排幾粒鐘入數,D人打曬交攞錢
連逃生門都扑埋,D人痴線都似

你都on撚鳩.jpg

恆生前線好多深黃

高層藍底 但係高級藍

鼓吹無準則既裝修一定係五毛
目的係令我地變真暴徒

係 識好多恒生前綫係深黃

等恒生有行動再割喇，始終2個唔同公司黎

覺得佢曲線保護恆生

搞恒生真係岸鳩冇腦

你夠唔夠膽講你2008年冇食過美心西餅？

咪就係 個標準根本就彈出彈入
恒生多過60%股係hsbc揸
而hsbc係恒生係有控制權
所以計hsbc group

按照同樣道理
美心唔應該裝修
伍淑清股份只佔美心全部股份幾%
係董事會更加無權

一係以前裝修美心係錯
一係唔裝修恒生=對美心唔公平

負評搞清楚個logic先
唔好搬龍門

利申 唔贊成裝修美心同恒生

無食過

睇下恒生有幾多%股係hsbc揸
Hsbc> 60%恒生股份
伍老妖>幾%美心
搞恒生點會影響唔到hsbc業績
9up唔洗本

中資銀行多撚謝哂你地
理性分析啦 罷用咪算撚數囉

利申：搬走左幾十萬股去citi

黃絲根本係 變相獨裁
做野完全冇標準 一班人話係就係
同獵巫一撚樣咁迷信

又算撚數?
咁黑警 理性分析啦 罷用咪算撚數囉
條線點撚樣定呀 好亂呀 一時裝修一時就罷用 點定呀

真心 我間分行係三罷個日冇人返工 冇任何高層追究

真係好想知呢幾條撚樣真人係點

我零八年都唔會咁諗啦。零八年應該係反緊高鐵

你唔撚搵埋97前？

黑色風向警告現正生效⚠️

ching好幽默

五毛網軍喺連登擺下風向就搞掂

係香港人就醒啦，2020年重點係要嗌取消功能組別，實行雙普選

一係你睇連登就要加埋你自己獨立思考，
呢一兩星期肯肯定網軍好勁，風向吹到西北偏西
真心覺得依家每日只有極少極少好少少嘅討論（甚至無），同兩至三個月前啲post 點做點做 文宣 及 大家真心俾意見要戰勝場運動 差好撚遠

出過幾次email 內容字眼真係偏黃
見到佢比人裝修我都抵佢慘

重有 資源人力有限 要裝都裝中銀個啲200%紅底先啦

好7呀你

非常同意

啱 有智慧都做唔出啦
你幾時見過 古代前線士兵做到皇帝?
只係打爛野好爽 又冇後果咋

班五毛做咩無啦啦吹搞恒生

Same here

死弱智仔
你老母閪痕呀?

你咁講美心都無追究啦，講呢d

okok

九族是要誅的

屌你啦咁講野

不如再講早d
夏商朝開始？

2008喎 你唔好拎1908嚟講？

！

幫手推

滙豐旗下銀行

BinC.jpg

真
仲有普羅大眾成日以為匯豐，恒生啲嘢係互通
其實唔係㗎

同意

恆生的確作風上同hsbc 好大出入， 幾差環境都好， 都唔會炒人，但你話高層唔藍就有d 保留，因為大部分高層都係hsbc 空降， 好少恒生由低層做到高層

利申：痕生舊員工

百撚痴。你唔好揾下回歸前果d
大佬你黃架。唔好扮藍好無。腦殘好難扮
但你成功左

tui